https://web.archive.org/web/20021231024210/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=23

### [460] あずみちん	2001.07.10 TUE 01:30:53　
	
毎日すごい書き込みの早さですね。会社帰ってみるとあっと言う間にnext log状態。ところで、皆様に質問です。昔、北条先生のfan clubがたくさんありましたがどこのF.Cに入られていましたか？良かったら教えてね！私は、SPRITZERと日本一軽いCLUBに入ってました。

每天留言的更新速度真快啊。回到公司一看瞬间就是next log状态。对了，我要向大家提问。以前，北条老师的fan club有很多，哪家的F.C有呢?可以的话告诉我哦!我加入了SPRITZER和日本最轻的CLUB。  

### [459] 康子（追伸！！）	2001.07.10 TUE 01:28:47　
	
追伸です！
>Goo Goo Babyさま
私も「光るストラップ」欲しいな～。
飛んでるカラスの画像も、あったらぜひダウンロードしたいよ。
面白いもの考え付きますね！！

再补充一句!  
>Goo Goo Babyさま  
我也想要“发光的挂件”啊~。
如果有飞来飞去的乌鸦的照片，我也很想下载。
想到了有趣的东西呢! !


### [458] 康子（横浜の田舎の方）	2001.07.10 TUE 01:21:18　
	
皆様こんばんは。相変わらず大賑わいですね！
私のところでは、あと数時間でバンチ発売です！
1限の体育の前に読むのが日課になってますf(^-^;

＞ゆなつ様ほか皆様
私もCHに出てきた子供たちが好きでした！
CHに出逢ったのが小学生のときだったから、こずえちゃんとか、まゆちゃんとかに感情移入してましたね。私もリョウに会いたかったな～。


＞好きなキャラ
私は冴子さんです～p(^O^)q
強くてカッコいいからなぁ。
でも高校生くらいになってCHを読み返したら、
香ちゃんの魅力がわかるようになって来ました。
等身大の魅力というか・・・。
逆に冴子さんはすごく切ない女性だなぁ、と思うようになって・・・
彼女にも幸せになってほしいなぁ・・・と願ってます。

でも私の中での冴子さんて、
「美人で強くてしたたかでカッコいい女性」なんだけど、
多くの一般読者の方々には、
「型破りなお色気女刑事」なんでしょうか・・・？
コミックバンチでもそんな風にあおってたし、
ちょっと悲しかったな～まあしょうがないのかな、色っぽいし。

ところで私が住んでるのは横浜だけど、
南のほうの田舎なんです。
でも、海が近くて気に入ってます。
夜の海はライトがきれいで素敵ですよ！


では・・・う～～ん、あと三時間！！

大家晚上好。还是那么热闹呢!
我这里还有几个小时就要发售bunch了!
第一节体育课之前读是我每天必做的功课。f(^-^;

＞ゆなつ様等各位  
我也很喜欢出现在CH上的孩子们!
因为遇见CH是在小学的时候，所以把感情代入到小梢、小由里身上了。我也很想见獠呢~。

＞喜欢的角色  
我是冴子~ p(^O^)q
因为又强又漂亮啊。
但是到了高中左右重读CH，开始明白了香的魅力。
可以说是生活化的魅力···。
反而觉得冴子是一位非常悲伤的女性……
希望她也能变得幸福……我祈祷着。
但是在我心中的冴子是“美丽、坚强、坚韧、冷静的女性”，但是在很多普通读者的眼中，是“打破常规的性感女刑警”吗?
在漫画Bunch也那样煽动，有点悲伤啊~没办法吧，她很性感。

对了，我住在横滨，是南边的乡下。
但是离海边很近，所以很喜欢。
夜晚的大海灯光很美很美哦!

那么……嗯，还有三个小时! !


### [457] Goo Goo Baby (また書いちゃった)	2001.07.10 TUE 01:16:10　
	
たびたび失礼します（汗）
ってーか書きすぎだよ私！！

皆さんの気になる発言を
送信後に限って発見することが多いので
レスを書かずにはいられないんです（滝汗）

＞☆サディ☆様
　ＢＳＢのファンってヤッパ多いんですね
　アルバム「ミレニアム」の売り上げはスゴかったですもんね
　なんかもう世界で５人に１人は持ってるらしいですから。
　個人的に１０曲目の「Ｔｈｅ　Ｏｎｅ」が大好きです！！
　元気が出る！！！！

　「Ｂａｃｋｓｔｒｅｅｔ　Ｂａｃｋ」は私も持ってます♪

多有打扰。(汗)
我写得太多了! !

很多让大家感兴趣的发言只有在发送后才会被发现，所以不得不写回帖(瀑布汗)

＞☆サディ☆様  
BSB的粉丝果然很多啊专辑“千禧年”的销量很厉害啊世界上每5个人中就有1个人拥有。
我个人非常喜欢第10首的“The One”! !
它让人振作精神！！！！

我也有Backstreet Back。


### [456] EMI(関西人）	2001.07.10 TUE 01:10:32　
	
こんばんは。今日は、2回目の書き込みです。Goo Goo Babyさ～ん！「光るアンテナ」私もいいと思うよ！折角だから、携帯ストラップとセットにして売るのはいかがでしょう？からすととんぼ、ハンマーと香ちゃん...なんて感じで。後、セブンイレブン最近になって近所に増えて来ましたです。実は私は｢ブンブン」って言ってま～す！ごめんなさい。先日無料引き換え券が当たって交換したら山盛りでした。セブンイレブンさんって懸賞がおいしくて大好きです。ちなみに会社の近くはファミリーマートが主流です。で、こちらは｢ファミマ」と呼んでいます。平凡かな？

晚上好。今天是第二次留言。Goo Goo Babyさ～ん!“发光的天线”我也觉得很好哦!既然机会难得，不如和手机挂件一起卖怎么样?乌鸦和蜻蜓，锤子和香…之类的感觉。后来，7-11最近在附近增加了。其实我是说｢ブンブン」的~ !对不起。前几天抽中了免费交换券，换了一堆。7-11的悬赏很好吃，我很喜欢。顺便说一下，公司附近的FamilyMart是主流。所以，这里叫“FamiMa”。平庸吗?


### [455] 姫 (４９年早生まれ）	2001.07.10 TUE 01:02:13　
	
本日、かなりの出遅れをしている姫でございます。
今今日の分のBBSをよんでたのですが、まあ、書き込みの多いこと。嬉しいですね。なんか。

ハンマー管理人さん。どうもです。
これでやっと心配事が無くなりました。
みんなで楽しくやりたいですもんね！

>Goo Goo Babyさん
私もかなり洋楽は大好きですよ。
けどどちらかといえばR＆B系の方が多いです。
もちろんBSBも大好きです。ちなみにBACKSTOREET'BACKの４曲目は小室プロデュースですよ。

＞UMIさん
私が好きな話はリョウと海坊主さんの決闘の話ですね。
もう、リョウが血を流すのが何とも言えず興奮です！！
だってリョウって強いから滅多にそんなことないじゃない？
あと、あのあとの香とリョウが最高！！
「３１日はおまえの誕生日だったな。プレゼントは何がいい？」
「ううん、もうもらった・・リョウが生きてあたしの誕生日を一緒に過ごしてくれた。来年も再来年もずっとそれがほしい・・・」
もう、キャーッて感じです。香かわいいー。
こんな二人にあんな不幸が・・・・
あっ、ちょっと落ち込んでしまった・・・

明日はやっとバンチの日。仕事の最中に買います（私は外回り）
今日はウィンブルドンとERで興奮しすぎました。
皆さん、また明日・・・

我是今天来晚了很多的姫。
看了今天的BBS，唉，帖子很多。很高兴呢。怎么回事?

锤子管理员，谢谢。
这样我终于没有担心的事了。
希望大家都能玩得开心!

＞Goo Goo Babyさん  
我也非常喜欢西洋音乐。
但总的说来还是R&B系的人比较多。
当然BSB也很喜欢。顺便一提，BACKSTOREET'BACK的第4首歌是小室制作的哦。

＞UMIさん  
我很喜欢亮和海坊主决斗的故事。
我无法告诉你，当獠流血的时候，我是多么的兴奋！因为獠是那么的强壮！
这很少发生，不是吗？
还有，那个之后的香和獠最棒! !
“31日是你的生日，送什么礼物好?”、
“不，已经收到了……獠活着陪我过了生日。明年和后年我都想要它……”
已经有了“啊”的感觉。香好可爱。
对这样的两个人来说那样的不幸…
啊，我有点失落了……

明天终于轮到我了。在工作时买(我跑外勤)
今天因为Wimbledon和ER太兴奋了。
各位，明天见…


### [454] Goo Goo Baby　（泣こう！）	2001.07.10 TUE 00:44:51　
	
過去ログに２２に書いた「光るアンテナ」は
あまり反応なくて寂しいな（凹）

ダウンロードできるのは待ち受け画像だけでなく、
ケータイをインターネットに接続する時の、
接続中や読み込み中の時の動画像もダウンロードできるとしたら
カラスやトンボが「・・・・・・・」って移動してるヤツがイイな～　

＞のんち様
エアロのコンサートって
オトトシかなんかの大晦日にわざわざ日本に来日して
ＷＯＷＯＷで生放送されてたヤツのことですか？？
ソレ見れなかったのよ～～～～～っ（滝涙）
ドーム行けなかったからビデオとったんですけど
ラベル貼るの忘れてたから間違えて消しちゃったッ（激凹）

てゆうかエアロのボーカルの人と、
アルマゲドンに出演しているこげ茶の長い髪の女の人って
実の親子って知ってました？？

彼女、かなり前にＬｕｘのＣＭに出てたし。

あ、ジュエルのスペルあってますよ　
「Ｈａｎｄｓ」と「Ｂａｒｃｅｌｏｎａ」って曲を聴く時、
私は遠い目になる！　一人になりたい時よく聴く！
　
とくに「Ｈａｎｄｓ」はイントロからして泣けてきますよね
香を亡くしてからのリョウの痛々しい表情にピッタリな曲・・・

＞けいちゃん様
サベージガーデン知ってます　（ちょっとだけなら・・・）
「Ｉ　Ｋｎｅｗ　ナントカ（すいません忘れました）」って曲
セツナイっす！！　
その曲、確かボーカルの人が電車の中で歌ってるＰＶでしたね

ジェシカ・シンプソンの
「Ｉ　Ｗａｎｎａ　Ｌｏｖｅ　Ｙｏｕ　Ｆｏｒｅｖｅｒ」
を聴いているとカラオケ行きたくなりません？？
あの曲歌いたくなりますよ！！
　
スパイス・ガールズの「Ｇｏｏｄ　Ｂｙｅ」は
タイトルからして泣けてくる！！
卒業式ん時に流せばみんな泣く！！
だってなんたってサビの出だしが、
「ＧｏｏｄＢｙｅ　Ｍｙ　Ｆｒｉｅｎｄ～♪」だもん

我在22日的日志中写到的"发光的天线"没有得到什么回应，，好寂寞啊(气馁)  
如果能下载的不只是待机图像，还能下载手机连接互联网时连接和读取时的动态图像的话，我希望有一只乌鸦或一只蜻蜓在移动，名字为"・・・・・・・"~

＞のんち様  
Aero的演唱会是指前年或者除夕特意来日本在WOWOW现场直播的那个吗? ?
我没能看到～～～～～(瀑布泪)
因为不能去Dome，所以拍了录像，但是因为忘记贴标签，所以弄错了。(非常气馁)
你知道teyuka airo的主唱和在世界舞台上演出的深褐色长发女人是亲子吗? ?
她很久以前拍过Lux的广告。
啊，ジュエル的拼写有“Hands”和“Barcelona”，听到这首歌的时候，我的目光变得遥远了!想一个人的时候经常听!
特别是《Hands》，从开头就能让人哭出来。这首曲子很适合死了香之后亮的痛苦表情。

＞けいちゃん様  
我知道Savage Garden(如果只是……)
“I Knew什么的(对不起忘记了)”这首曲子很难过! !
那首歌好像是主唱在电车里唱的PV。
听着Jessica Simpson的“I Wanna Love You Forever”是不是很想去卡拉ok ? ?
会想唱那首曲子哦! !
spice girls的《Good Bye》从标题开始就哭了! !
毕业典礼的时候流的话大家会哭! !
因为副歌的开头是“GoodBye My Friend ~♪”
　

### [453] ゆなつ	2001.07.10 TUE 00:32:54　
	
また書いてしまった（＾ｗ＾）
＞のんち様
　そうそう！まゆちゃん！私ＣＨに出てきた子供達が結構好きだったから、成長した彼らが見たいな、、、
　ちなみおに私も販売員！正確に言うと本屋の店員です！
　だから朝一にバンチの立ち読み防止のために紐がけすると同時に中身を拝見！これが火曜日の私の楽しみなのだ！って店員が真っ先に立ち読みしてどうするよ（＾ｘ＾）

　どうでもいいが、明日８時出勤なのにまだネットにいる私はバカかもしれない！なんせ横浜市民のくせに仕事場は東京都内だからな、、、通勤時間もかかってしょうがない！でも、某東急線に特急ができたおかげで楽になりました。って言っても朝は走ってないけどね。

又写完了(^ w ^)  
＞のんち様  
对了对了!まゆちゃん!我很喜欢在CH上出现的孩子们，想看他们长大后的样子。
我也是售货员!准确地说，是书店的店员!
所以，为了防止人们站着阅读Bunch，早上第一件事就是绑好绳子，同时看里面的内容!这就是星期二我的乐趣!店员先站着看怎么办呢(^ x ^)

无所谓，明天8点上班还在网上的我可能是个笨蛋!虽说是横滨市民，工作的地方却在东京都内啊、、、上下班也很花时间啊!不过，多亏了某东急线的特快，就轻松多了。话虽如此，早上也没有跑步。


### [452] ＴＡＫ	2001.07.10 TUE 00:28:44　
	
さてさて、相も変わらず回転の速いBBSっすねぇ。夕方書いたのがもう消えてるよ。北条司ファンの多さに再度驚いとります。それとも長いあいだＢＢＳが休止していた反動で多いだけなんでしょうか？
なんか管理人さんの粋なはからいで解禁日が決まりまして、もやもやだった問題がスッキリしました。でも明日の朝、駅の売店でバンチ勝手、一限のドイツ語の時間にバンチを読む身としては少しでも早く喋っちゃいたいんですが、そのへんはマナーって事で我慢しましょう。
さて、もう一個解決すべき重大な問題が！ジッポの次はストラップ法案！今日の夕方もまるでストラップ推進委員会（？）かのような事を勝手に言ってましたが、そのあとの意見を見ても賛成派が多い（ってよか反対意見あった？）ようなのでこの場を借りてジッポの次はストラップ案は（勝手に）採用！！ってことにしましょう。
さて、そうすると、色とか素材ってどうなるのかなぁ？個人的にはオレンジに黒のカラスやトンボがベーシックながらいいかなぁって思うんですが。で、これまた勝手にビニール製のほうがプリントしやすいのかなぁとか考えてます。そうそう、やっぱり１００トンハンマーのマスコットなんかもつけたいなぁ。なんか、こてこてのＣＨ仕様になっちゃいそうだけど、もっとＡＨを感じさせるつくりにしたほうがいいのかなぁ？そのへんで皆さんにご意見をうかがいたいです。ここなら僕なんかよりはるかに北条ワールドを理解してる人がゴロゴロいるでしょ？
あらあら、なんか長くなっちまいましたね。このへんで失礼します。

好了好了，果然还是更新得很快的BBS。傍晚写的已经消失了。对北条司的粉丝之多再次感到吃惊。或是长时间关闭BBS的反作用力多而已呢?  
因为管理员的潇洒决定了解禁日，烦闷的问题一下子解决了。不过，明天早上，在车站的小卖店，我要上一节德语课，作为一个读德语的人，我很想早点说出来，不过这方面出于礼节，还是忍耐一下吧。  
那么，还有一个需要解决的重大问题!zippo之后是挂件法案!今天傍晚也好像是挂件推进委员会(?)虽然他随便说了这样的话，但从他之后的意见来看，赞成派居多(对了，有反对意见吗?)因为像这样借这个场合zippo的下一个挂件方案(擅自)采用! !就这么定了。  
那么，这样的话，颜色和材料会变成什么样呢?我个人觉得橘色配黑色的乌鸦和蜻蜓很基本。然后，我又擅自考虑是不是塑料制的更好。对了对了，还是想戴个100吨锤子的吉祥物什么的。好像变成了比较讲究的CH样式，不过，让人感觉更AH比较好吗?我想听听大家的意见。这里应该有很多比我更了解北条世界的人吧?  
哎呀呀，好像变长了。我先告辞了。


### [451] マルシャーク	2001.07.10 TUE 00:27:46　
	
こんばんわ＆はじめまして。
今日始めてお邪魔させていただくます。
マルシャークといいます｡
先生の作品は､中学ぐらいから本格的にのめり込んでしまいたした｡（もちシティーハンターです）
ＡＨは､始めはＣＨの続編と思っていたのですが
読んでいくうちに､ＣＨの世界観でもあの当時の雰囲気ではなく
まったく別の作品になりつつあると実感させられました｡
これからの展開にかなり期待です｡
なんか長々と書いてしまいましたが
取り合えずこれで失礼させてもらいます｡

晚上好&初次见面。
今天第一次来打扰您。
我叫マルシャーク。
从初中开始，我就深深着迷于老师的作品。(我喜欢的是城市猎人)
AH一开始以为是CH的续集，
在阅读的过程中，CH的世界观也与当时的氛围完全不同，让我切实地感受到这是一部完全不同的作品。
对今后的展开相当期待。
写得太长了，不好意思，就告辞了。


### [450] はやね（大阪秘密基地）	2001.07.10 TUE 00:18:36　
	
そういえば書き忘れたけどネタバレ対策ありがとうございます。こういう風にみんなの意見が通るようなＨＰなのがすごく嬉しいです。でも管理人様19:30とかでも普通に仕事中なんですね(^^;　多分バンチの社員の方だと思ってるんですけど雑誌社は大変？（変なところが気になっているのでした(笑)）

说起来忘记写了，谢谢你的剧透对策。像这样大家的意见都能通过的HP，我非常高兴。但是管理员先生19:30和平常的工作中(^^;我想应该是bunch的职员，杂志社很辛苦吧?(我在意的地方很奇怪。(笑))

### [449] はやね	2001.07.10 TUE 00:14:40　
	
＞hiromiさま、Sｗｅｅｐｅｒさま
私もアニメスペシャルでしか二人の血液型を見たことがないのでずっとリョウＡＢ／香Ｏと信じてます。でもあれ誰が決めたんだろう(笑)。あとあの時のプロフィールにリョウの好きな食べ物→形が女っぽいもの　とあって具体的に何なのか悩んでました、当時。

＞kasumiさまへ
私の近所にもセブンイレブンないんですよ～（よって省略形もないのだ）。だからセブンイレブン限定だったバンチ創刊記念の増刊号（Ｃ・ＨのＣＤがおまけについてきた本）自力で手に入らなくて大変でした。でも「県内」にないのってどうしようもないですよね(^^;　うちの周りにはファミリーマート（ファミマ）ばっかりです。

＞hiromiさま、Sｗｅｅｐｅｒさま  
因为我也只在动画特别篇里看过两人的血型，所以一直相信是獠AB/香O。不过那是谁决定的呢(笑)。后来那个时候的简介里有獠喜欢的食物→形状像女人的东西，具体是什么，当时烦恼着我。

＞kasumiさまへ  
我附近也没有7-11哦~(因此也没有省略形式)。所以7-11限定的bunch创刊纪念增刊号(附带C·H CD的书)靠自己的力量买不到，非常辛苦。但是“县内”没有的话就没有办法了(^^;我家周围全是FamilyMart。


### [448] ☆サディ☆	2001.07.10 TUE 00:05:35　
	
こんばんは(^^)
久々にきたらすっごいログあってびっくりです。
今日コミックバンチを読めた幸せな方もいるんですね(T_T)
あたしも速く読みたい！！
でもネタバレ対策もあるのでうれしいです。

本読むときには、っていうか部屋にいるときは音楽かけてるんですけどバックストリートボーイズはよいですよ！！
（だいぶ前のログにあったからあたしも参加してみました。遅くてすみません(^_^;)）
で、『シティハンター』ずーっと読んでるときにきいていたのがbacksreet boys の「backstreet's back」っていうやつで、途中対話とかあるけどなかなか心情的にあっていましたよ。
切ないメロディーとか力強いとことか、バラードとか。
ちょっとさみしげなとことかいいですから機会があれば聞いてみてくださいね☆

久々でまだ書き込みたいけど長くなりすぎたのでおいとまします。おやすみなさぁい！

晚上好(^^)
好久没来了，看到这么多的日志真是吓了一跳。
今天也有读了漫画版的幸福的人呢(t_t)
我也想快点读! !
但是因为有剧透对策所以很高兴。

读的时候，或者说是在房间里的时候会放音乐，backsreet boys很好哦! !
(很久以前的日志里有，所以我也试着加入了。对不起我来晚了(^_^;))
然后，一直读《城市猎人》的时候听的是backsreet boys的《backstreet's back》，中间虽然有对话，但很有感情。
悲伤的旋律啦、强有力的地方啦、叙事曲啦。
稍微有点寂寞的话，有机会的话请听一听哦~

好久没写了，还想写，但是写得太长了，就告辞了。晚安!



### [447] みほ　（茨城）	2001.07.10 TUE 00:03:52　
	
はじめまして。みほです。
たまたま弟に借りて読んだＣＨで、冴羽さんに恋をして１０数年。
思えば、あれが初恋でした。
実際にはなかなか巡り逢えませんけど、今でも「理想の人」であることは変わりません。
結構いい年なのに、こんな事思う私って変ですか？

ＡＨでの冴羽さんの悲しみは見ている私も切なくなります。
でも、きっと明日も早起きしてバンチ買っちゃうんだろうな・・・

初次见面。我是美穗。
偶然从弟弟那里借来读CH，爱上冴羽先生已经10多年了。
回想起来，那是我的初恋。
虽然实际上很难遇到，但即使是现在，依然是我“理想的人”。
年纪都不小了，我还这么想，奇怪吗?

看着冴羽先生在AH的悲伤的我也难过。
但是，明天一定也要早起去买bunch吧…


### [446] 金田　朗	  2001.07.09 MON 23:54:00　
	
ストラップ賛成です。カラスやトンボならどんな携帯にも似合うでしょうし。かくいう私の携帯は派手なブルーです。

神谷さんといえば、、、昔ＣＭに出演していたような記憶があるのですが、誰か覚えていませんか？

赞成挂件。乌鸦和蜻蜓的话适合任何手机。我的手机是华丽的蓝色。  
说到神谷，我记得他以前出演过广告，有谁记得吗?

### [445] のんち(私も販売員♪)	2001.07.09 MON 23:38:03　
	
昨日一日来なかっただけですごいことになってますねー！
いよいよ明日は発売日！！早起きして仕事行く前に読まなきゃ！

＞Goo Goo Babyさま
私も埼玉に住んでますけど呼び方は「セブン」です。
それと私もエアロスミス大好きです！ドームコンサートにも行きました！
あとJewel(スペルあってます？)も好きですよ！なんか切ない声ですごく素敵ですよね。ＡＨに合ってるかも！

＞キャサリン様
お気に入りキャラはなんといっても香です！！
男っぽい性格とかなかなか素直になれないとことか共感する部分が多くて自分と重ねちゃいますね。

＞ゆなつ様
私もみゆきさん大好きです。香と絶妙なコンビネーションで良かったですよね。
あとまゆちゃんも好きでした。子供なのにふたりの関係を見事に見ぬいてたのがすごい！彼女はふたりの結婚を待ち望んでたんでしたよね。

昨天一天没来就了不得了呢!
终于明天是发售日! !早起上班前必须读!

＞Goo Goo Babyさま  
我也住在埼玉，但我称呼的是“Seven”。
而且我也很喜欢Aerosmith!Dome演唱会也去了!
还有Jewel(有拼写吗?)也喜欢哟!悲伤的声音非常棒。可能适合AH !

＞キャサリン様
最喜欢的角色是香! !
像女汉子一样的性格和不容易坦率的事，很多和自己重叠。

＞ゆなつ様
我也很喜欢美雪小姐。和香绝妙的组合真是太好了。
还有，我也喜欢麻由。虽然还是个孩子，却漂亮地看穿了两个人的关系，真厉害!她一直期待着两个人结婚吧。

### [444] けいちゃん	2001.07.09 MON 23:24:46　
	
GOO GOO BABY様
LOG17見ましたよー。
ほとんど知ってるけど、いい曲ばかりですよねー。
ジェシカ・シンプソンの曲なんてうわああああー。て感じ。
歌詞で私が感動したのはサベージ・ガーデンです。
今度チェックしてみて！
昨日、ファミリー・コンポのコミック買いました。
しばらく漫画からはなれていたもんで。
見た感想・・北条先生のかく女性はきれい！今更ながらに思いました。私もあんな風に書いてもらえないかなーなんて。
ところで、ハコという人物、香に似てると思ったのですが。性格とかじゃなくふいんきが。ただショートカットなだけかも知れないけど。違うか・・＾－＾

GOO GOO BABY様  
LOG17看了哦。
我几乎都知道，都是好曲子呢。
感觉就像是Jessica Simpson的歌哇啊啊啊啊。
歌词中让我感动的是Savage Garden。
下次检查一下吧!
我昨天买了Family Compo的漫画。
我已经离开漫画一段时间了。
看了的感想是··北条老师画的女性漂亮!事到如今我才这么想。我也能那样写吗?（译注：待校对）  
对了，我觉得Heart这个人很像香。不是在性格或什么方面，而是在她的印象中。也许只是shortcut。不是吗……＾－＾（译注：待校对）  


### [443] kasumi（鳥取）	2001.07.09 MON 23:20:48　
	
＞管理人様
ネタバレ対策ありがとうございます！私の住んでいるところも水曜発売なので。

神谷さんＴＶ出演されてたんですね。。。かなりショック！！バンチＨＰとかで、バンチの漫画家さんや神谷さんのＴＶやラジオ出演予定を教えてくれたらうれしいなと思うのですが、みなさんどう思われます？

ＣＨで好きな話は海原の話ですかね～何回読んでもジーンときますね！

後二日が待ちどうしい。。。

ちょっと恥ずかしいんですが、私の県には「セブンイレブン」１店舗もないんですよー！！（Ｔ_Ｔ）それだけ人口がいないってことですかね。。。でもローソンはいたるところにあるんですよね～

＞管理人様  
感谢您的剧透对策!因为我住的地方也是星期三发售。

神谷先生在电视上出演了呢…相当震惊! !如果能在Bunch主页上告诉我Bunch的漫画家和神谷的TV和广播演出预定的话，我会很高兴的。大家是怎么想的呢?

CH上喜欢的故事是海原的故事吧~无论读多少遍都觉得有点难过呢!

还有两天要等…

有点不好意思，我们县连一家“7-11”都没有! !（Ｔ_Ｔ）就是没有那么多人口吧…但是lawson到处都有呢~


### [442] りなんちょ（只今横浜生息中）	2001.07.09 MON 22:52:48　
	
☆Goo Goo Babyさま☆
光るアンテナ…
ナイスアイディア！！
しかも電波感度増量！！！
いつでもどこでも、
バリバリ３本！！！

☆Goo Goo Babyさま☆  
发光天线…好主意! !
而且电波灵敏度增加! ! !
无论何时何地，3根! ! !

### [441] hiromi（北海道）	2001.07.09 MON 22:49:19　
	
皆様、こんばんわ！！毎度楽しく拝見させていただいております。
管理人様：ネタバレの件ありがとうございます。北海道は水曜日
発売ですので助かります。

Goo　Goo　Baby様：「セブンイレブン」ですねー。私のまわりには略して呼ぶ人、いないんですよ。

Sｗｅｅｐｅｒ様：数年前に発売された、CHアニメスペシャルに、リョウはAB型、香はO型って書いてあります。私はそれで納得しておりました。

リョウと香のキスの話題もありましたが、私は「おでこにキス」も大好きなんです♪　「涙のバースデー」の回ですね。
おでこってトコロがリョウらしいかな・・・

大家晚上好! !每次都能愉快地拜读。  
管理员:谢谢您的剧透的事。北海道星期三发售，真是帮大忙了。

Goo Goo Baby:是“7-11”吧。我身边没有简称的人。

Sweeper先生:几年前发售的CH动画特别篇里，写着量是AB型，香是O型。我接受了那个。

虽然也有关于獠和香接吻的话题，但我也很喜欢“吻额头”♪“含泪的生日”那一集。
额头之吻是不是很像獠···
